［置頂至十月十日］記得！聽日係掛呢張旗呀！

試著不要說說推
試著貼

點解唔掛埋民進黨旗，唔爭在啦

可以 人地台灣用咩旗我地咪舉咩旗！

認真，問過台灣人
呢支旗係無問題
台灣旗都無問題
中華民國國旗係重要
唱中華民國國歌都好

台灣人擔心香港人被人拉姐

共同進退！

幫你推下

2nd push

兩枝都要舉